其實想問下而家武肺係用D咩方法檢測? 點解準確率低到咁

其實係咪用PCR?
定係最後復檢先用PCR?
PCR應該好撚準架喎

其實佢地對primer會唔會design得有問題....

係 sputum, NPA, throat swab PCR for NCOV